照我推斷,中共已證實WARS經空氣傳播! outbreak!

空氣傳播, 帶毒者抖一下氣, 成個車箱/班房, 辦公室都中!

如果唔係咁中共唔會封城! 因為係殺都殺唔切!

香港人要有準備!

電! 腦! 大! 爆! 炸! 呀!

仲有應該發燒唔係呢個病既獨有徵狀
呢個係封城另一個原因 冇發燒既人都可以係傳播者

香港獨立

［幫手推上報］
人血饅頭害死人國際學校
Stamford American School Hong Kong
唔俾教職員戴口罩

張圖邊到傳出黎？

剛聽完武漢市內防疫系統內部會議的錄音，嚇得不輕

有冇人有興趣揾日一齊去飲啖茶食下姜
講緊係坐爆成間舖頭，坐晚市三個鐘

入嚟推post啦

可以留意下呢個Telegram頻道
希望大家集思廣益，打經濟戰